﻿========================================================================
    ПРИЛОЖЕНИЕ : Обзор проекта getPath
========================================================================

Это приложение getPath создано автоматически с помощью мастера 
приложений.  

Здесь приведены краткие сведения о содержимом каждого из файлов, использованных 
при создании приложения getPath.

getPath.vcxproj
    Это основной файл проекта VC++, автоматически создаваемый с помощью мастера 
    приложений. 
    Он содержит данные о версии языка Visual C++, использованной для создания 
    файла, а также сведения о платформах, настройках и свойствах проекта, 
    выбранных с помощью мастера приложений.

getPath.vcxproj.filters
    Это файл фильтров для проектов VC++, созданный с помощью мастера риложений. 
    Он содержит сведения о сопоставлениях между файлами в вашем проекте и 
    фильтрами. Эти сопоставления используются в среде IDE для группировки 
    файлов с одинаковыми расширениями в одном узле (например файлы ".cpp" 
    сопоставляются с фильтром "Исходные файлы").

getPath.cpp
    Это основной исходный файл приложения.

AssemblyInfo.cpp
    Пользовательские атрибуты для изменения метаданных сборки.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Общие замечания:

С помощью маркеров задач «TODO:» в мастере приложений обозначаются фрагменты 
исходного кода, которые необходимо дополнить или изменить.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
